新年派利是應該講：光復香港

中國人最貪錢，派個陣講句口號等啲藍絲陷入攞就反中、唔攞就冇錢嘅困局

藍絲：

要覆「時代革命」先派

或者講「五大訴求」要覆「缺一不可」
「黑警」要覆「死全家」

做得藍絲多數係呀叔呀嬸
你唔係老細都幾難派到利是俾佢

保安、酒樓、清潔⋯

親戚就直接割蓆啦，隨時篤你灰/屈你犯法
有好多其他場合都會派利是，例如工作場所、食肆

去拜年個陣大叫：恭喜發財，光復香港

咁收利是le

配合埋抗爭主題利是封就正

(大整合) 黃色利是封

藍絲親戚派嘅話：有血嘅唔要！

push

捍衛民主
＿＿＿＿

咁派俾細佬仔講

由細教起